女朋友冇意識搵我

次次都係我

佢搵緊我

比你都唔要啦
成日都一啖砂糖一啖屎

真係？？ 想要🥺🥺🥺

我要 ！ 我要！ 俾我！

真係想

等我黎滿足你

我女朋友都冇意識搵我
我出世咁耐都唔嚟搵下我

你男朋友揾緊你

分得手

我男朋友都係 唔揾佢就唔會有嘢傾 日日傾都係關於lihkg post 一係就係lunch食咩

今日都冇